外國撚，寄postcard 比警犬關心佢地

警犬：
屌你老母

再跟翻老豆搵仔gp資料度身訂做內容

P牌仔推唔到，求推